覺唔覺戒指當頸鏈好on9?

有啲帶別扣針鎖頭添

🔐🔐🔐

我覺得頸鍊當戒指仲on9囉唔該

no

仲有鎖匙

cody

鎖匙唔戇頭 見過帶鎖頭

其實好多行業唔方便戴戒指而又結左婚所以唯有當鏈咀戴